大家贊唔贊成夾返錢比巴士公司做維修/換胎

巴士公司幫我地好多
冇黨鐵ge時候加開班次

大家贊唔贊成夾返錢比巴士公司做維修/換胎？

贊成
不了

推下
一齊討論

贊成

up

賣香港地產大撚把錢，洗撚你擔心

假膠？

可以用月結嘅方式

夾錢比手足好過啦 ON9

拉

不過捐錢唔係好方法
佢地都唔敢收

最好補償方法都係坐多D巴士

贊成 不過等光復成功先

所以先投票

拉

巴士公司係地產商 日日交緊錢俾佢哋

其實你地係咪有病？

冇撚野呀？同大集團擔心？唉屌你老母你地不如夾錢請埋黑警叫雞吧啦

shk會少錢，傻撚咗？

新鴻基籌款
屌你老母咩戇鳩仔

你估小店咩, 賺左咁多佢地用番少少黎做維修根本唔影響佢地盤數, 唔好咁多後顧之憂啦, 贏左之後想點補償佢地都得

好多義士飯都無得食 律師費用都唔少 我覺得事情分緩急輕重 你有呢份心意當然好 但目前義士需要錢多d

抗爭時間就唔好搞咁多分支出黎。哩d野大可以贏左後再商討。

集中左目標做左野先啦。

油費補貼賺突啦，點洗籌旗

反對，留錢抗爭好過。